[屌你／繳你／轎嚟]有無巴打識台山話?

是咁的 今日返學聽到有個細路

:粗口細路
:另一個細路

粗口細路一路同另一個猜包剪揼
點知佢一路講同對面講
屌你屌你
屌你屌你

點知佢同我講屌你屌你係台山話嘅恭喜你
又話我係台山人點解唔講得台山話
仆你個臭街呀 黎到香港仲唔係肯學廣東話都算
仲要講到明自己唔係香港人唔撚理我

有無識台山話既巴打可以幫下手睇下係咪真

香港講咩台山話 番個細路番台山啦屌你

推

台山話咪又係廣東話嘅一種,至於屌你係咪代表恭喜你咁就一定唔係囉.

咁我係咪可以當佢講大話